知唔知道咩叫蝴蝶效應？你食少一次中資麥當勞足以令支那爆煲、樓市大爆煲！！！

當年陳生個第三者都無諗過自己有咁大影響力，就算罷唔到麥當勞，最起碼都憑星期六日唔好食，我自己就長期罷架啦，根本七仔仲平過食麥當勞，有券另計

真，大家都係一隻蝴蝶。

一人做一步，足以令中資m記執笠

任何直接中資野唔撚洗諗一定唔俾錢
俾貴一倍都係咁話
間接就睇睇

認真講 你唔食仲大把人食。
你係呢度開post又有幾多個人睇到 ，我覺得你個人棟係M記門口叫人罷食個 效果好過你係 呢度廢up

蝴蝶效應唔可以睇少

好想食將軍漢堡已經超過半年冇幫襯M記

咩陳生陳健康？

當年紅資入手, 我已經放棄沒食, C 9 比錢請埋我都冇食, 純粹陪坐

9個月黎淨係忍唔住食左次炸雞

但係有啲區好少黃店

退而求其次

利申代表少眾發聲 本人無食m記3個月

乜都覺得渺小而唔做
最後就乜都唔使做

撐黃店

咁我寧願你食藍店都唔好食紅店

麥當勞一直有好多露宿者打躉，執埋既話，真係無地方可去。

Ching,7仔都係紅底（定藍底）嚟

先紅後藍係重點，七仔係藍

推

推

TKO綁架事件上咗reddit，幫手

七仔都唔食得喎。

ok

我嘅意思係可以，唔係話叫去ok

我唔投港共都仲大把人投港共，咁我仲洗唔洗投票？定係投票嘅都要企係票站門口拉票？

7仔怡和不了

最好就兩樣都罷，但有啲人好多借口，例如窮或者咁夜周圍都閂門之類，我等啲人無借口食麥當勞，因為罷紅店係優先

要我地港豬唔食m記？我寧願唔要五大訴求了，唔好阻住我食m記

我只會諗，今時今日仲去中資消費，對唔對得住留係2019年既手足？
抵制中資，由自己做起，唔需要理其它人，只需要問自己良心

一隻蝴蝶無效果，我地幾百萬隻蝴蝶一齊做，都係無效果先算啦，唔係叫人絕食，係食另一間遮

不嬲冇食麥當勞

自己冇食一段時間，但明白收入低既，尤其係部分單親家庭兒童，東南亞人士真係需要

每個睇到post 嘅人都向身邊人推廣
你冇損失下，每人行多步，做個小動作，就可能有大效果，點解唔做？

除非你真係冇勁鐘意食啦

我真係唔食

點解仲食

如果你祖先當年冇屌閪可能人類一早可以登陸太陽

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

無食十個月

m記出咗皇牌，由細到大最鐘意嘅將軍漢堡，唯一最愛，吊頸都要抖氣，以前可以算，but not now.

麥柒當閪勞鳩

大佬 擺就擺得徹底d
星期一至日都唔食

我就已經擺左最少9個月
你呢

垃撚圾
手足幫你擋子彈
你去幫襯中資

你死撚左去啦，少少自制能力都冇

唔好再擺d 垃圾落口。

我都係星期一至日都唔食，但九月先開始罷

無食幾年

一個人做到既野有限,
但如果覺得無用而唔做既話,
又點做到一大班人一齊做同一樣野既後果呢

我都好撚想食 不過舊年6月開始已經冇食
咁小事都做唔撚到 仲多多藉口 仆街死啦

呢d comment都有6個正評

你到底識唔識咩叫蝴蝶效應
又block 得

你係度點推，外面d人又有幾多個睇到 咪以為呢度 係全港都睇到你呢個post先得架

你要蝴蝶效應既就出去跪撚係m記門口叫人唔好食

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

推 支持